%% Преамбула TeX-файла

% 1. Стиль и язык
\documentclass[utf8x, 12pt]{G7-32} % Стиль (по умолчанию будет 14pt)

% Остальные стандартные настройки убраны в preamble-std.tex
\include{preamble-std}

\begin{document}

\frontmatter % выключает нумерацию ВСЕГО; здесь начинаются ненумерованные главы: реферат, введение, глоссарий, сокращения и прочее

\include{00-abstract}

\tableofcontents

%\include{10-defines}
%\include{11-abbrev}

\include{12-intro}

\mainmatter % это включает нумерацию глав и секций в документе ниже

\include{20-analysis}
\include{30-design}
\include{40-impl}
%\include{50-research}

\backmatter %% Здесь заканчивается нумерованная часть документа и начинаются ссылки и
            %% заключение

\include{80-conclusion}

\include{81-biblio}

\appendix   % Тут идут приложения

%\include{90-appendix1}
%\include{91-appendix2}

\end{document}
